毒撚秒回

有心事請擺低 一定會回你

hi

你有freestyle????

哈囉

新人再次留名

halo ar

welcome back

樓豬好free?

no ar 走堂玩board game

我有綿綿冰

溶了 熱死人

好多朋友
樓豬應該好外向

草莓綿綿水

好凍攬住我

可以攬埋？

不了 內向的

攬你地

水草

買油飲好嗎

來攬攬

咩油

扮

唔好

好有愛

是但 一個人係屋企好悶

攬攬

食左蕉未？朋友！記得食埋右

不了

毒撚樓主去左邊

溝女

Im coming

一罐起兩罐止

攬攬了

事實係內向 唔善於交際

去左捉pokemon

Same as me

打機

攬完你會唔會失憶

真人內向？

鍵盤戰士

同我地一齊食啦

唔知點講好

Yes Im

屌你老母

樓主做緊野定讀緊書

唔飲罐裝啤

打左幾日

毒撚自己食

讀緊書

打咩

睇黎你同樓豬好熟

Can join?

咁一支

都一年了

羨慕

隔住個mon一齊食

餓了

大家都可以 由零開始

Me ok?

小弟弟你們好

食抄妹綿綿冰

ok ar

求介紹

都唔細啦

媽咪我有朋友了

不了無女

大家一齊識你媽咪

幾大

想唔想我復出參選2018香港先生?

上台表演捉精靈？

唔好扁嘴啦

笑左

今年都二字頭啦

lol

我都一早過左2字頭啦

我有ac喎

好窮 買枝啤酒算 聽晚出去食飯

去邊食

未知

我雷狗

咁唔扁

我都二字頭

又有人約

笑下啦

可能佢自己食呢

聽講佢多女

多女

分啲黎

真係比人放飛機

請佢食蕉啦

好想食譚仔

咩黎架 做咩係咁叫我參加

新人lm

多fd

Im new too

靜啦屌

分啲嚟

橙到

買晒成間返去

我愛你了

all we know

靜了

Nice!

有冇女？

我愛你

有無仔？

樓主你返來了

island

冇

女

無仔

嫁比我

做我條女

well done

嘻..嘻

我

我的心靈與此post同在

？？

咩意思

嘻...唔好搵女啦 搵仔啦 嘻...嘻

有無人睇愛回家

你邊位

唔睇辣殺tbb

Gay

唔認我了

得愛回家高汁

不了 同佢玩下姐

點解要揾仔

講笑 呢度全部有棍 唔岩絲打入嚟嘅地方

我咪絲打

絲2

連登咁多假絲 我當佢地全部有棍

我喺真絲

當有棍處理

真啊 可惜我都係真絲

請不要這樣

喺囉

我只愛靜啦屌會然

好橙 嫌棄

Hi

你可以考慮下做二奶

我做四奶

靜會然係我老公

後面排隊唔該

可以留低一蚊跟機？

不能 截止了

Yo

唔好啊

大水水係邊

有冇人啊啊啊啊啊

有呀！

有

我hurt 左人，佢又hurt 左我。我有道歉佢又冇，我仲hurt

朋友？

已經冇朋友做，亦都唔想同佢做朋友

噉咪算囉，識我地囉

巴打絲打

好掛住茶記

0仔 翻工好悶啊

加油啊

點挨到收工 冗到仆街

扮工玩連登

想打機

打囉！

去囉
我上堂好悶

打

打丁都唔得

幾點收工

食私煙

收6點仲要逼Mtr 想死

1仔welcome back

不定時秒回

港島線 ？

喂hi

做人好攰好痛苦

No plz

你咪畫名果個

咩事

123

234

45678910

溫書

可唔可以溝你？

溫咩

跟隊

抵

書都要溫 辣殺

係啊 又逼緊啦 好不安

人呢！

good morning 1jai

real

0 jai翻實習未

完左啦

翻咩工司

扮工室

hi綿綿

仲返緊學

我今日去左個冇乜人嘅位坐 係到扮工

幼稚園？

有咩做

做自己份fyp 呢個星期都冇人理

溝到咪溝

我溝到了

我忙到癲 橙 1仔

岩岩出世

b.b.

點鮮噉正

忙中冰冰

橙味冰冰

麻友係雞定唔係雞？

唔係

蕉爺

我愛樓主

禾又要

肉燥飯

好食

有咩忙 考試？

食到好飽

出去食個m記 突然又覺得好多野諗

絕版野

fyp 又多project

stay here

見到啦 得閒覆你

豬扒烏冬

訓醒好似充滿力量

大家都老了

我食豬排飯

咁黎一Q先？

一Q不一樣

半熟女神

毒撚冰冰

好高鬥 靚女有冇tg

鍾意牛扒多啲

正正

咁3Q呢

想食吉列牛了

呢個就好食

10Q

鬆晒啦.....

都幾貴

請我食

好頹又要做Assignment

我都要做

唔請男人

你地咩科啊

工程

慘 grad未

一齊

不一樣的科

同我做

咩科咁把炮

倒數一小時！

駛撚你回？

毒撚可以點應付group project, 求教

Grad左仲做乜撚assignment

傾功課又唔係叫你傾計

我指幾時grad

幫我做

咪臭系 或者你一個carry全隊 就可以脫毒

仲有年半屌你老母

辣殺 加油

生活苦悶

做啦

出聲啦毒撚

仲有成年呀吊

去溝下女

一齊瘋狂做

呢到有冇得比我溝

少過我

過黎啦

仲有幾個月啊屌

秒回？

有排捱

好悶啊 你去左邊

翻學如果唔洗做功課都幾開心

就係諗緊Asm

我都覺，有咩堂上解決啦，做咩功課

幫唔幫到你

咪係囉 翻去睇下放學icu都唔得

睇花生動畫

放工了

但要同人迫MTR

第時搵工一定揀間就腳啲嘅 日日咁逼法真係會痴線

緊係啦，答車仲攰過返工

咁隨便點會有人比面

agger

molamola

完左好撚耐啦，咩年代

難怪冇人比面me

我俾

Thanks ching

爸爸

好失望 識左你咁耐 估唔到你咁樣對我

媽媽

邊位呀

mk

😔😪

識左有幾耐

兩分鐘

時間卻太少

但係我鍾意你

Where mk

ok

失憶了

食左藥先好訓！

食啦噉

食左了

not gay

大家樂 見到都想食呀呀呀

咁惡做咩先

等人carry

嘻 得到了

1典啦

返早 大家糞未

唉 好煩惱

你終於鋪頭啦咩

咩事咩事#

訓啦

升學啲野 訓左未

唉
啊！！！！！！
啊！！！！！！！
啊！！！！！！！！
啊！！！！！！！！！

你菊花可愛啲

誰又能相信

Hi~

樓主訓緊覺
秒回唔到啦

新仔留名
諗起一D往事 可能會1999 見諒

諗返起自己由細到大都黏住一D人
或者因為係咁 覺得有丫邊個邊個就夠 起左個安全區就玩自閉 唔去多D接納其他既人
細個有老豆老母
小學有兩條友同自己係校巴最後果三個位9流流
初中果陣又有班打機朋友成日小息係到月牙天衝 影分身術
高中仲有一個好好既朋友依偎

由細到大都有一D好好既人陪伴 但當環境轉變既時候 我總係逃避唔去捉緊
細個因為係學校跩 老師多數會同屋企人講 老豆老母都受唔到個壓力打自己 跟住討厭返學 冇回應過佢地既要求 其實只係好簡單 返學 交齊功課 果陣又細個 社會又冇依家咁開明 除左啞忍 喊 發嬲外 咩轉校咩同學校傾依D野根本就唔識 最on9係 打一次叫痛 打兩次 三次 就已經麻木左 變到冇咩所謂了 同埋依家小左打機某程度上都係果陣通宵打機俾老母屌 依家諗起都覺得on9 打機咪打機 關唔讀書咩事
唔好因為咁打法佢地就好仆街 唔係 的確唔係 生活上既要求 只要唔係用到好多錢既 佢地都會滿足自己 可惜自己係衰既成日都貪埋D小便宜 為咩姐？放學多串魚蛋食下咋（依家諗起都覺得果陣自己好空虛 ）
讀小學既我真係好lun簡單 可以一齊傾計 一齊玩 攬下對方依偎下就己經好開心 只係開心既日子過得快 最on9既係佢話見大家咁熟唔洗寫啦 我就真係唔俾佢寫紀念冊 咩聯絡方法都冇曬 真係好on9
有次好突然地好想聯絡番佢地 就去睇小學同學D mutual fd搵搵搵 send左request 點知reject左 果下個心真係灰 好多時時機一過 就恨錯難返
初中因為打機識既 明白到興趣相投先易熟 （重新一次 為左人地唔打機 唔睇女真係好on9既事 ）熟到去人地到過夜又試過 可惜唔知係咪太顧自己 傷害左人都唔知 上到初中學業冇改善 留左班 好快D朋友走下一個又一個 果陣既自己真係好蠢 蠢得黎以為自己好醒果下陰9公
高中3年做左人地樹窿 其實唔好中2人咪好地地 講多無謂 我用左兩年時間先好好放低 最近睇到佢留言話記番起以前D野（淚目） 真心希望佢可以走出looped program啦

原本睇到條勵志youtube片 講依家覺得自己頂唔順既話就回顧過去 睇下有咩轉變啦 轉變係有 不過一野抄起成堆垃圾屎 唯有黎連登倒下垃圾 最近成日上連登 assignment進取大幅拖慢

可唔可以講多小小邊啲係拖累既朋友邊啲係幫自己既朋友 真心load唔到依個terms
拍片講咩先 有時會係fb打啲#onlyme status 等遲啲每年回顧一下

可愛

靜啦

點

一時時 上次食早餐見到佢粉紅色

下次會

樓主好肥

夏天就係食綿綿冰嘅季節

收聲啦肥仔

樓主識跳舞

一齊跳

表演下

綿綿冰係咪雪花冰啲fd

你條女夠肥

某程度上都係果陣自己唔想讀書先搵佢地而搞成咁姐
依家多數屈係屋企 好少出街食野 又貴 同埋記錄自己食野會有咩轉變 都係咁食架啦唔係咩
打機又係以前中2既game 汁下一隻又一隻 我又冇ps4既 手機又冇位 都啦知玩咩
記錄咩好 上連登？ 有時有啲9吹 或者睇達哥？
睇開啲節目好常規 姐係睇到悶咁濟 型男大主廚 年年煮啲野都差不多 聽時評節目 香港都好似十年如一日咁冇變過咁

Sicked

咩事呀 捱病左

屌你老帽

你好

毒撚唔出街

秒？

2秒？

真

sad

有女真好

失憶真好

胃痛左成日

0仔 打機都冇力了

有無食藥

好似係

休息下

今日行過得雞扒

講起就燥

冇 btw女人好難觸摸

訓都訓唔著......

真 一仔有鐘意嘅人？

休息下唔代表要訓

女朋友 嬲左

心很累

女人心 海底針啊

叻

係無底深潭

想死了

咩事嬲

唔講啦 好難講
次次嬲親 我都唔知係咪真係次次我都咁錯

十萬個激嬲女朋友的理由

飲左酒

想醉

做咩噉頹

jolly sandy?

Metoo

Ching ho yum duck?

咪啦

想一個人靜靜

不啦

metoo

靜靜

？

你地唔洗訓?

睇緊皆大歡喜

想一個人靜呀

Drink with me ok?

All are night ching

不了 飲完

Feel bad

唔叫埋我

叫

飲

餓死人咩

咪係 想eat

Halo

Hiiiii

今日要返去briefing 好攰呀

你去b人？

俾人b啦緊喺

比人b完未

宜家岩岩開始

頂緊

[black]屌你老母[/black]

仲講緊 好餓

你好靚

B咁耐

完啦 去食野

Eat what ah

收dad

食c煙琴日食嘅野 唔知靚唔靚呢

吉pig?

食一田food court

yes ho jeng

我係你後面 見到你

Not good

Hi ching

夜啦訓啦

我都見到你融緊

好

好過你個啲

Mine is good est

long time no ccccccc

我都係咁話

做咩 讀書？

睇啲對話覺得好基

衰咩科啊？

U busy ma

無囉

清 點解會留意呢啲對話

最近好嗎

你日日食元素表 死都死快啲

麻麻地

禾願意聽

咁啱睇到

準備去洗眼

咪咒我

放心 freestyle絲嚟

去埋啲鬼地方

more

唔好睇太多BL,ok?

一見絲就留底

唔通見到仔留底

sbt 唔怪得無人

毒撚集中營
有女先引到毒撚

嚇走晒啲絲打

蕉絲

唔記得左蕉都係絲打

蕉蕉

Tmr back la

洗你個頭

B你個L呀 唔睇呢d

我是毒絲

禾刀系

掛住做assignment，無訓過

咁撚癲
今日dead?

聽日夜晚7點交 今日都唔諗住訓

人小小認左佢

帶啲薯片返嚟

係呀 好好食 食到戀愛了

召喚巴打

爆肝 唔靚了

你依家做緊乜

上緊連登！

聽日交完即刻訓

加油

冰呀

唔啦 我無事

碎了

做咩扁嘴

祝你旅途愉快

心碎

你無事就好了

痴返好

但係好撚悶

一齊傾計

好掛住屋企部電腦 嘻

嚟睇下大家脫毒未

用咩方法/物料

最近發覺自己好似唔太識同人相處

點脫

要是我開口先呢？

同問 點脫

我入嚟就係想學下點脫

開口都無用 啲性格趕走咗身邊好多人

No topic?

入錯地方

come on baby

想叫雞

成班無一個脫到?攪撚錯

等包膠

咩性格

太chur人掛 同埋好賤好麻煩

On99性格
即係好似 想要一樣嘢又要講到唔想要 唔在乎咁
到人地唔做個樣嘢 又要叫返人做

嘴吧說不要身體很誠實

最撚憎呢啲性格
有咩唔可以坦白講?下下要人估好撚好玩?

咁睇咩?

我已經唔知俾幾多人咁樣屌過 唉

傲嬌性格

Sorly

曾幾何時都試過係咁

其實身邊啲人對我好好了 肯忍我啲臭脾氣

死性可以改

縱容妳=害咗妳

不過我都係咁縱我ex

係衰嘅

慢慢改啦

是咪好勝唔會比人食住既性格?

so warm

Ummmm 係掛

性格咁差都有人追

咁又唔好講到人地一文不值

難相處真係好難頂,一個唔好彩要頂一世

咁冇人完美既 包容下互相接納下isok

師兄.....姐好偉大

Sor

咁我係

又打g

未

睇topic啦

arrrrr 唔好講到佢咁衰
個個都有好同壞嘅一面啦

不了 係我眼中你好好的

謝謝你

我shy鳥

yes

都咁耐了 仲怕醜

你去叫g啦

一年鳥

貶下眼

眨

Btw無得改quote？

編輯引用 ？

嘩屌 好耐無回po sor

Big love

好尷尬

咪咁

好波

不了 想跟你聊天

邊個笑你打9佢

ho ball

你都半年啦

你都得嘅姐 無嘢好羨慕

Ok go

毒撚冇朋友

唔通我就有

we are friend

我同你都年半了

睇緊三個女仔一個因

我地點止

唔同我睇既

連登有年半咩ching

你唔係girl

黃智雯好撚jeng

冇錢了

今日返工對面鋪有個姐姐好正
利申：冇圖

點解會買router

無圖就比熊仔出嚟

自己落街食飯食咩好？

m記啦

唔想m 食左好多餐sharkshark了

附近有咩揀

緊係有啦

茶記 連鎖店 小店都有

me 係啊

腸

腸？？

lihkg 2016 11 25 開架

腸仔煎蛋飯

上了1月27嘅事了

茶記都幾好

.....乜咁耐

你無黃智雯咁靚

上了

三個女仔一個因真是巧巧睇

妖 上年

咁都記得

起佢底嘛

我地識左一年了bb

碌到佛誕

call g la

小心出事

唔啦 有你就不了

y me

唉
一年發生好多事

gay

一年容易又中秋

填密這一生一秒 還自覺有幸繁忙是一種祝福
抵抗孤獨 不能停下甚麼都不敢去結束

怎麼了

9叫下姐
見你地講起時間呢樣
諗起好多歌詞姐

"為浮生強渡流年 怎麼演
各有各主角在排練"

你累了

誰累了?

咁耐無見你

佢累了

因為俾d功課撚死左幾日

呢幾日好得閒

有幸繁忙是一種祝福
因為一唔忙,就發覺自己真係好撚毒
岩岩同人傾下未來,發覺有d頹

"我有一個夢 還未兌現便放低 抱入哀悼禮"

真 忙下都係好事嘅

真 我都想忙下

你把口咁甜,啲仔比你溝晒啦

仔你又啱？

真係眨下眼咋 又就老一歲

珍牙

咪係

交個朋友有乜所謂

你係其中一個受害者

嘻嘻

青春啊～～～～廿字頭了

我未

你仲扑扑脆緊

入嚟學下嘢

呵呵

就快四字頭

咁又誇張咗

Jump未

屋企隻壞壞地

認真呢

太潮唔識,連登首歌?

我的青春小鳥一去不回來

前2天與同男友親吻，他摸了乳房，我地2個有穿衣服，一直都有穿。壓在身上我發現他好像硬了。然後我地站起來，他說要解決，結果他打飛機。我不知道他有冇射了，可是有一點點白色的液體在我的裙子側面表面上。我衣服沒有脫，內褲也沒有脫，只是我有濕了，但沒有脫。我應該昨天來月經，可是到現在也沒有，我很怕懷孕了。可以告訴我這樣是懷孕了嗎?

唔驚啦

無誇張

渣ga sale自己

笑lun4

welcome

早晨

做緊咩

hi iam back 岩岩交完asm啦 攰死

晚安

佢開埋post tim 煩到

禾上緊堂

123 testing 有冇人啊

而家有通知 爽

有有有

點較通知架

更新左先

叫咩名好

綿綿冰

我愛綿綿水

綿花

更新左啦

綿水

做盛行?

棉花

讀書

如花

菊花

咩科?

....

秘密

仲要爆個隻

大菊花

小雛菊

好q

我都好q

你真秒回

放學 回慢啲

冇嘢做呀嘛

等你

gay ？

u gay

等禾

反邊間啊

睇黎秒回既我先係毒撚

我鐘意睇Gay 佬
利申非GAY 利申絲

hi 絲

我係毒絲

samehere

hi 毒巴

我都係絲 但樓主唔信我

比啲證據黎

屌好撚悶啊

冷手打個熱飛機

絲啊冇飛機

裝個假飛機

有都自己用左先啦

唉大

乜咁多絲打

冇又話冇 有又嫌多

呢句好似唔係我講 比女圍不知幾爽

有幾爽啊

爽過食綿綿水

我HD都係唉大

聽緊方大同 夜啦 又唔想訓覺

其實絲仲多過巴

芒果綿綿冰先好食啊

早抖啦

不了 草莓好

慣左夜訓

芒果>朱古力>草莓

慣左好難改

好熱

m味冰冰

試過有幾日早訓 個幾日都訓得唔好 反而夜D訓就訓得唔錯

好想食綿綿冰

讀緊書真好

真！

食啦

你請我食啊

請埋我

好窮

你仲有幾耐讀

有冇份收四千蚊

兩個月到

我啊我啊 我仲有五年啊

正常學生都有

請食綿綿冰！

MBBS?

想多了

不了 筆錢有排都未到

咁你整俾我食囉

2020！東京奧運之前唔知有無

五年

噉讀完之後呢

佢話下個財政年度前 聽住先

搵工定放個Long Vacation?

有得讀緊係繼續讀 唔想出黎打工啊

巴絲們幾歲

又係時候mon pist搶1001

女人既年齡係秘密

收到風你有錢仔啦

你女人？

不嬲都話係絲

ok bb

top up收咪讀top up

邊間先

Me new
Im sosorry

正路都收

廿幾啦

大家最近聽咩歌?
我依家一邊聽哥哥一邊OT

gpa低到賴shit

周杰倫演唱會

你又係jayfans

Shiga bb啲歌

啱啱食完三哥, 繼續做嘢

做咩

yes I love jay

炸醬

已經睇清楚慈雲山清係咩人

你秒回

好飽

轉聽林俊傑~

浪漫血液

咩人

我們背對背拥抱

發現野生雪寶

擁

咁啱聽緊 一入嚟就見到

可惜沒如果~ 聽住做嘢好Chill

好好聽

快啲聽埋上面條lin

真係好聽 REAL

REALLLLLLLLLLLLLL ARRRRRRRR

bb

c緊你個posttttt

who are u

u ftbf

好耐冇見啦bb

i have gf la

偽毒可恥！

in雪寶 we trust

me

我唔是gay的

有愛

勞斯萊斯

木紋

輕乳酪蛋糕
8吋不分離圓形模

材料:
起士糊:
奶油起士(cream cheese) 200g
牛奶 170cc
無鹽奶油 60g
細砂糖 25~30g(視自己能接受的甜味調整)

蛋黃糊:
牛奶 50cc
玉米粉 20g
低筋麵粉 50g (事先過篩)(低筋麵粉可以和玉米粉互相替換，但不要偏離太多，約10g 範圍內，以免口感不好。玉米粉多組織綿柔，低筋麵粉多組織較有彈 性。)
蛋黃4個

蛋白霜:
蛋白 4個 (分蛋後請先放冰箱冷藏)
細砂糖 95~100g(視自己能接受的甜味調整)

檸檬皮屑 一顆檸檬分量
___________________________________________________________________
1.備齊材料
先在烤模塗上奶油
將白報紙鋪好

2.製作起士麵糊
將奶油起士盡量切小塊，加入牛奶以小火煮到起士完全融化後熄火

3.加入細砂糖和奶油拌勻(至此完成起士糊)
放旁邊備用

4.開始製作蛋黃糊
加玉米粉用牛奶調開後加入蛋黃和低筋麵粉攪拌均勻

5.加入蛋黃和低筋麵粉攪拌均勻

6.盡量攪拌至沒有顆粒(至此完成蛋黃糊)

7.將剛才完成的蛋黃糊倒進一開始完成的起士麵糊中攪拌均勻

8.開始製作蛋白霜
製作前先將烤箱預熱至180度，並且煮一小鍋熱水(有熱開水也可以直接使用)
從冰箱取出冷藏過的蛋白，以最高速打出大泡泡，加入第一次的細砂糖
之後每加一次降慢一段速度，共三次。

9.打至6~7分發就可以(濕性發泡，撈起蛋白霜尾端下垂，蛋白霜出現些許紋路)
(至此完成蛋白霜)

10.將蛋白霜分兩次混入剛才混合好的麵糊，攪拌均勻
(也可以先取一點麵糊和蛋白霜混勻再全部倒回麵糊混勻)

11.加入檸檬皮屑輕輕攪拌均勻

12.倒入模型

13.取一深盤，倒入熱水(至少要到模型的1/3高)
放入預熱好的烤箱關閉下火烘烤15分鐘讓表面著色；轉成全火烘烤25分鐘，最後調成160度 烘烤55分鐘即可

烤箱不能分上下火的朋友可以這樣烤: 180度全火30分鐘，160度55分鐘
要判斷有沒有熟可以拿竹籤插入中心，沾黏少許是正常的，因為乳酪蛋糕比較濕黏，溼溼糊糊 的就請再多烤5~10分鐘

14.烤好後稍微放涼，兩次倒扣後放置涼透。
冷藏2~3小時，冰透以後就可以切成自己喜歡的大小享用囉
(要切得漂亮的小秘訣:先將刀刃用瓦斯爐烤1~2秒，就可以切得很漂亮囉!!!)

15.謝謝收看

唔quote ho長

睇完呢個POST發現自己有D野都做過

me對呢個post貢獻最大

人地唔鐘意你 佢覺得你做咩都係痴線

自己買平d

都岩嘅 駁唔到

牙冰話屌你老母臭閪喎

你買帶你去間最貴

派你一個禮拜膠 我講嘅

好橙 自己屌番自己媽媽

發現到佢真面目未

抵死

做咩派埋me

想發洩下
我諗我真係自作多情
自己a0絲可能真係唔識分男仔係咪對你有意思
我生日人地叫佢祝我 唔即刻講可能怕羞
今日就黎完whatsapp都無個
你生日我有主動同你講嫁..........
真係好唔開心

可能想做最後一個講呢

玩完

So mean

唔好咁

btw絲打生日快樂

Thanks

你邊到絲.....

失絲

悶

玩

矛野玩 成日die

好橙...

被針

收嗲啦

對唔字

幫我含當無數

收錢ok?

小妹唔do免費野

收幾錢 當施捨乞衣

5000bj ok?

5000泰豬？

Of course not la

賊竇

點解咁講

Yen?

Hkd ok?

咁撚貴

Basic la

早晨啊啊啊

早...抖

早

985

下個更可愛, 我話嘅

1000

未返學?

990

綿冰會開新Post?

爆了

綿綿呢

哈囉哈囉

你叫咩名

你又freestyle嗎

你無freestyle嗎？

我無freestyle喔！

綿綿bing

一鍵lm